究竟女朋友返學化曬妝但全班有幾個男仔一堆女仔係咩情況？

放夜佢先會化

1999

女仔扮靚不嬲係俾女仔睇

啱

Yes

根本係同人鬥靚
利申上Tutorial啲女越化越唔同

睇岩男仔掛

女仔化妝係為左男仔

認真？